港鐵決定於10月1日中秋節不提供通宵列車服務

港鐵決定今年中秋節當日，即10月1日按正常服務時間提供列車服務，不會提供通宵列車服務。

收皮啦黨鐵

偉大祖国生日都唔比人通宵慶祝

有撚人塔咩

2020仲靠黨鐵搭夜車咩

連續兩年黨鐵

全民變身灰姑娘

無煙花

中秋唔俾通宵賞月

擺明知10月一有大件事

港殤日要宵禁

邊個搭就死全家

紅van 佬 的士佬 fat fat

求仁得仁

反了反了

冇裝修都唔開？

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

關我撚事